南韓政府禁國民上Pornhub

泡菜 = 中國
//
南韓政府禁止國民瀏覽近900個色情和賭博網頁，包括全球最大色情網站「Pornhub」，惹來爭議。有專家認為南韓的舉動似足「中國式網絡審查」，不少人認為當局要在保護女性免受「色情報復」（revenge porn）和網絡自由之間取得平衡。

南韓放送通訊審議委員會（KCSC）本月11日起，以伺服器名稱指示（Server Name Indication，簡稱SNI）方式，阻擋國民連上895個含「有害」內容的海外網站。有關方式是當有網民以https瀏覽色情和賭博網站時，政府可打開用戶的數據包（data packet）找出他們欲到訪的網站並作出封阻。

有關方式引來不少爭議，有近25萬人在青瓦台的網站聯署抗議，有人寫道：「很遺憾南韓看來正追隨中國步伐去審查互聯網」；周六亦有約100人在首爾車站廣場抗議。
//

會唔會最後引發革命？
香港有雨傘革命
泡菜有pornhub革命！

AV光碟市場要復興了

韓狗出名性變態 唔比佢地上就岩

睇Kpop MV打J咪得囉

性樣嘢根本就唔應該咁開放

pornhub有好多韓國電影床戲
成日上去睇

佢個d又唔露野，好似假做咁，有乜好睇

睇人造樣
身材

有d幾正㗎
日本av睇厭咗

咩係revenge porn

【向鹹網宣戰】孟加拉禁2萬色情網 政府：這是場持久戰

韓國 = 孟加拉

[經典回帶]韓國演藝圈賣淫偷拍悲慘事件39全集

韓國真係禁慾之都
佢哋啲h漫都係螢光棒

打j都要對住d假嘢

Twitter 大把韓妹睇啦
除非佢禁埋啫

平時kpop都夠淫啦